[推介]今日同大家介紹種玩具🤣(適合細蚊囝玩)

呢個係玩玩具嘅地方

呢件嘢就係玩具

🚬🐳

吓？點玩？

咩黎架？
禾今年3碎

又要世界大戰

聽日番小學同朋友玩下先

我系大朋友
應該玩咩玩具好 = =

開錯台牙清

挽皮球囉

甘應該開邊巧🐳

邊個負評我
不服來辯

Ching ho ball

仲以為係思覺脫添

Nonono